On effectue pour commencer un j pour descendre d'une ligne puis on fait un 3dd pour supprimer 

Ensuite on effectue un $ pour aller a la fin de la ligne puis on se place au niveau du "a" sur la ligne avec des h, et on supprime les caractères avec d6w

On écris ensuite le "*a" à la place avec i

Pour la ligne avec le puts on effectue un echap depuis la ligne au dessus et on descend avec j et on supprime de nouveau les caractères avec d16w et on insert la partie manquante.
